掟百萬俾高登仔笑 觀塘室內沙灘本已回

「唔係多得高登仔鬧爆，邊有咁多人聽過室內沙灘，邊有咁多傳媒訪問？」上年尾Peter用接近一百萬，於觀塘工廈開室內沙灘，網民睇死無陽光、無少女，點會有人去。不過多得網民炒熱，無綫、《蘋果》、《東方》等訪問接踵而來，超高曝光率之下，開業至今都未蝕過錢，今年十月已經回本！

高登仔唔止做鍵盤戰士，Peter話部分高登仔都幫襯過，「有小部分在我創業初期，他們都有上來跟我說，一開始不看好我，他們說想上去感受一下，他們上來都幾驚訝，因為見到我們的遊戲都是全港獨家，很多地方都找不到。」Peter加了幾款吹氣的迷宮陣、障礙賽，吸引一班家長帶小朋友來玩，暑假就最旺場，能極速回本主要靠那段時間。現時Peter請了三個員工負責design、marketing，他自己間中就提出意見，至於日常運作他連當天有多少預約都不知道。剛過去的十月更加去了整整一個月英國旅行，探望以前在英國讀書時期的朋友。

他回港後留在公司的日子亦不多，一星期三至四日，其他時間就上大陸，打算開拓內地的室內沙灘市場。雖然他現時已經沒有上高登，但他對一眾曾經討論室內沙灘的網民表示感謝。

SandHouseHK 的香港業務將於今日起暫停營業，在此對香港的客人作出深切的抱歉。

你啱啱放監？

留名

SandHouseHK 的香港業務將於今日起暫停營業，在此對香港的客人作出深切的抱歉。

賺得就唔會收皮啦

收到風 佢去左戈壁沙漠搞室內沙灘

ching撒哈拉d沙會唔會靚d

篇野咁撚搞笑
吹噓完一輪就話暫停營業
咁即係點

係咪賺完呢一水就走佬

你google下篇野幾時既

係風光過一排

最風光咪成日上電視 蝕住認叻話自己賺
點知租約一完即執 我懷疑佢打緊工扮返大陸開

美沙童

俾高登仔登完之後即刻越搞越掂
一唔登就即刻收皮